Office工係咪必然有辦公室政治？

有冇office工係全部毒男毒女性格，公司無圈子亦唔會好似個大家庭咁懶係warm，返工個個自己做自己嘢，只傾公事，一夠鐘個個各自閃，唔會私底下whatsapp傾閒計約食飯約行山
眼見啲人好鍾意同同事做朋友就覺得好嘔心